點睇一個人食飯既靚女

最間餐廳視線一定去晒個靚女度

有仔架仆街

一個人去泳池既靚女 條女一行班男人既視線真係好似拍廣告咁

我去游水係後生女都望
望到佢驚為止

釣新龜

好想過去搭枱

我都成日一個人食飯

利申：醜

之前見到個大波長腿 癡線 個pat露哂出黎 好難唔睇

食餐飯都要比你班毒撚煩

一定有男朋友

視姦下姐